何超蓮巴黎晒長腿：隨便拍都好看

近日獲邀出席巴黎時裝周嘅賭王何鴻燊三房千金何超蓮，連日嚟都喺社交網分享咗唔少靚相。相信睇咗咁多Fashion show嘅超蓮，都增添咗唔少着衫嘅靈感，今日佢又喺網上分享喺街頭擺出chok甫相，見超蓮着上露膊衫配上一頭曲髮，大晒白滑長腿，甚有時尚感，佢仲話：「巴黎就是隨便拍都好看。」另外，仲見佢食法式田螺相，似乎佢呢個旅程正到爆呀！

已劣化

咩動作

越黎越宇宙gem feel

抆屎pose

個頭做乜鳩

個頭搞咩

後入

屌你個閪，好撚想屌撚爆佢個閪

做乜鳩

有錢 做乜都係好看

邊度好睇

好隨便 好貼地呀

臭雞

超盈都有錢，點解冇人讚佢好睇

同香港有乜分別

味濃

周街痾屎咁嘅樣

咩動作嚟？

瑞典人知道

狗仔式推爆佢

那麼醜的妞

近得宇宙gem多

又真係好好看

企企？

表演港女平時點用廁所柯尿

影到成個道友咁撚樣，尤其隻腳

成日幫佢地幫廣告做咩鳩？好特別咩？？？

好撚型

法武田螺相呢！？

同類

好俗氣

搵個咁既背景 你話強國我都信

咩體位黎

另一套衫正常好多

啲有錢人 做乜都好過人 吸引過人
啲低下層階 就自動波幫佢地宣傳 又一種奴性

後入啪啪啪

後入pose

好大陸

邊個渣機，好廢

何超蓮咁靚都可以拍成咁
個攝影師真係世界級

屙屎唔出?

佢個樣靚出到西一然樣都靚

蝗蟲蓮

想後入

影到對腳咁撚短

靚過好多明星

長腿？？
影到55身

成日係ig開post話自己做善事，做義工幫人，但跟住嗰幾個Post就係曬自己有咩名牌衫褲手袋波鞋，跟住又話自己去咗邊度旅行，其實如果將啲名牌同埋旅行嘅錢攞去捐，已經幫到好多人，我自己做善事做義工只不過係公關，刷存在感呃like，要人讚佢真係好好心地，真係好撚虛偽

你不如叫佢捐埋身家

痴撚線，你完全係仇富窮撚口吻
人地咁多錢，買下名牌去旅行都俾你話虛偽，不如講下你做過咩，風災有無執下垃圾阿?睇死你匿埋係屋企打飛機啦
唔通要捐全部身家先叫正義阿

屌你啲死窮撚咪咁核突啦

其實好柒

好似佐敦影廟街牌坊啲大陸妹咁

咪就係 其實講靚又唔係真係特别靚
求其做啲嘢又幫佢宣傳 無討論價値
打手特别多

屌你老母，成日吹奏二世祖

依到有班人專幫有錢佬含撚
大劉都撐

靚過佢

世界變了
連登第一個超蓮post係會有負皮
仲要200負皮

日日係到賣廣告ＳＥＬＬ自己同ＦＹＹ一樣

有d張柏芝feel

何超雄靚佢好多

痴線
佢個樣好過FYY囉
洗乜借FYY上位

唔識中文？

佢真係好鐘意追星
之前偏到好多暗星連903dj都玩埋一齊

同後生超瓊一樣，不過超瓊同天王巨星玩，佢就同暗星玩

佢個ex我到今日都唔覺得佢係台灣紅過